[林鄭還眼]813機場見，不割蓆

今日接機行動好成功
但唔好驕傲 唔該
五大訴求 無一達成
聽日機場見

上班一族:去唔到機場唔緊要 幫手推文轉載
散水手足:諗過度過有冇可能先發信息
機場手足:因應個人情況決定去或留
勇武手足:屋企或機場休息 好好預備
冷氣軍師:麻煩推有用既文 唔好亂轉風向
和理非者:關心同幫助下身邊既兄弟姊妹
去到機場做實事行動當然最好啦
去唔到既 唔洗灰心 你都可以做文宣

勿怕白色恐怖
政府無得搞國際機場
bewater t1t2游走

PUSH

721

讓我和你飛

Be Humble

幫手推下 唔該
各施其職

推

813佔機場

推阿

仲有隻門牙

去到咪又係有人嗌散水 不了

你可以選擇留

我係機場員工。我所知的是好多in charge雨傘運動清場的高級警官而家都係喺機場做。警察真係咩都做得出，唔想見到大家受傷。今日放工同大家行返東涌覺得好感動，多謝大家。咁仆街嘅政府唔值得大家犧牲，希望有朋友想到更有效而安全的方式去改變社會。加油！

聽日見

支持

明天見

應該將疑似係無間道既狗,
既FACEBOOK/IG 正面相 Print 出黎，
去機場一人一張。連相連名個個高舉 "尋人接機"
見到無間道就拎張相圍住問係咪佢。

Same time with today?

時間係死既 人係生既

大家唔好再互屌 聽日見啦

Bump

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

721 811

721 811阿

俾你班散水撚伏好過癮？

有狗臥底唔駛理佢, 由佢衝, 佢地自己友有識別,真係有子彈射佢咩...

有狗,咪閃囉
GEAR 唔駛架喇
真係放TG 咩, 帶水帶毛巾,慢慢1212退唔好踩人

怕你停電,
帶個細電筒BACKUP

機場都郁手,真係變64 2.0 的話,我相信手足直接入狗屋拎GEAR 架喇

咁低質？三毛都比多你

唔需要驚
香港得一個機場姐

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

你咪繼續罵我三毛
頭先俾你哋伏好過癮

我想拎本可蘭經去祈禱室祈禱

咪再去囉 你唔識分寸咩？

去機場搵朋友傾計❤️

去你老母啦 俾你哋伏完仲想人去

幫手洗版，冇咩人知

有人攞支槍逼你走？

高質少少啦 黑警

伏完人 仲唔認錯 你同淋病冇分別

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第23日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

黑警睇住你哋自己人伏自己人 都想笑啦

push

Push

小心有鬼衝進禁區。

今日辛苦了

著平時去街衫

港共三大死穴：721，811，機場

集中1點入去，交通都係機管局考慮因素之一

還眼

加油
好多人因為工作入唔到黎，要醞釀到星期五六日，等大量市民可以入機場支援

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

起身未

起身食野 去機場啦喂

依d唔係我地決定
btw 一係停一係唔停
邊有得停七八成

機場見阿 各位

[文宣急入] 無限期三擠救港！擠出個未來

一點見，今日一定無尋日咁多人，所以去到既一定要去

今日不遲到

今日都要去呀，唔好停，入面好多留守手足等緊你地黎，你地唔黎佢地就被清場

好有功效 加油阿

頭先hall b 同黑衣一齊搵交嗌果個綠帽狗國旗白衫仲坐左係酒店車大堂，我估佢係老解

機場！
食個靚lunch就出發啦

幫手係出面post 洗版

人呢?

洗版

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

出去阿

推阿屌

過黎未阿？

收工入呀 等我

唔夠人阿屌